{"translation-revision-date":"2019-11-12 16:33:10+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"fi"},"Grid view":["Ruudukkon\u00e4kym\u00e4"],"List view":["Listan\u00e4kym\u00e4"],"Sorting and Filtering":["J\u00e4rjestys ja suodatus"],"Post Meta Settings":["Metatietojen asetukset"],"Post Content":["Sis\u00e4lt\u00f6"],"Post Content Settings":["Sis\u00e4ll\u00f6n asetukset"],"Percentage width":["Leveys prosentteina"],"Column Settings":["Sarakkeiden asetukset"],"There is no poster image currently selected":["Kansikuvaa ei ole valittu"],"The current poster image url is %s":["Kansikuvan osoite on %s"],"Play inline":["Toista taustalla"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Huomautus: Taustavideot voivat aiheuttaa k\u00e4ytett\u00e4vyysongelmia joillekin k\u00e4vij\u00f6ille."],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Huomautus: Taustavideot voivat aiheuttaa k\u00e4ytett\u00e4vyysongelmia joillekin k\u00e4vij\u00f6ille."],"All around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["All around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;"],"Window, very small in the distance, illuminated.":["Window, very small in the distance, illuminated."],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Vilu mulle virtt\u00e4 virkkoi, sae saatteli runoja. Virtt\u00e4 toista tuulet toivat, meren aaltoset ajoivat. Linnut liitteli sanoja, puien latvat lausehia."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Three columns; wide center column":["Kolme saraketta; leve\u00e4 keskisarake"],"Three columns; equal split":["Kolme yht\u00e4 leve\u00e4\u00e4 saraketta"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Kaksi saraketta; leveydelt\u00e4\u00e4n kaksi kolmasosaa ja yksi kolmasosa"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Kaksi saraketta; leveydelt\u00e4\u00e4n yksi kolmasosa ja kaksi kolmasosaa"],"Two columns; equal split":["Kaksi yht\u00e4 levett\u00e4 saraketta"],"Fill":["T\u00e4ytt\u00f6"],"Call to Action":["Toimintakehote"],"Link rel":["Linkkisuhde"],"Border Radius":["Reunojen py\u00f6ristys"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Tervetuloa lohkojen ihmeelliseen maailmaan..."],"In quoting others, we cite ourselves.":["Lainaamalla muita siteeramme itse\u00e4mme."],"cite":["sitaatti"],"Reverse List Numbering":["Vaihda listan numerointi toiseen suuntaan"],"Start Value":["Aloitusarvo"],"Ordered List Settings":["Numeroidun listan asetukset"],"registerBlockType( name, settings );":["registerBlockType( name, settings );"],"\/\/ content or layout of a page.":["\/\/ sivun sis\u00e4lt\u00f6 tai asettelu."],"\/\/ when composed together, form the":["\/\/ kokoamalla muodostuu"],"\/\/ to describe units of markup that,":["\/\/ kuvailemaan merkkaustapojen yksik\u00f6it\u00e4, joista"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used":["\/\/ \"Lohko\" on abstrakti termi, jota k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Yksi hankalimmista asioista tehd\u00e4 teknologiassa on h\u00e4irit\u00e4 itse\u00e4\u00e4n."],"    With the dragon-fly on the river.":["With the dragon-fly on the river."],"And breaking the golden lilies afloat":["And breaking the golden lilies afloat"],"Splashing and paddling with hoofs of a goat,":["Splashing and paddling with hoofs of a goat,"],"Spreading ruin and scattering ban,":["Spreading ruin and scattering ban,"],"    Down in the reeds by the river?":["    Down in the reeds by the river?"],"WHAT was he doing, the great god Pan,":["WHAT was he doing, the great god Pan,"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Siirr\u00e4 tiedosto tai valitse mediakirjastosta."],"Open in new tab":["Avaa uudessa v\u00e4lilehdess\u00e4"],"Attachment page":["Liitetiedoston sivu"],"December 6, 2018":["6. joulukuuta 2018"],"February 21, 2019":["21. helmikuuta 2019"],"May 7, 2019":["7. toukokuuta 2019"],"Release Date":["Julkaisup\u00e4iv\u00e4"],"Jazz Musician":["Jazz-muusikko"],"Footer section":["Alatunnisteen alue"],"Header section":["Otsakkeen alue"],"Change column alignment":["Vaihda sarakkeen tasausta"],"Create Table":["Luo taulukko"],"Insert a table for sharing data.":["Voit jakaa tilastoja lis\u00e4\u00e4m\u00e4ll\u00e4 taulukon."],"Align Column Right":["Tasaa sarake oikealle"],"Align Column Center":["Keskit\u00e4 sarake"],"Align Column Left":["Tasaa sarake vasemmalle"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Siirr\u00e4 kuva tai video. Voit valita ne my\u00f6s mediakirjastosta."],"Clear Media":["Tyhjenn\u00e4 mediatiedostot"],"Minimum height in pixels":["V\u00e4himm\u00e4iskorkeus pikselein\u00e4"],"block style\u0004Circle Mask":["Ympyr\u00e4maski"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 yh\u00e4 lumiselta ja tyynelt\u00e4."],"You are now editing the image in the image block.":["Muokkaat nyt kuvaa kuvalohkossa."],"You are now viewing the image in the image block.":["Katsot nyt kuvaa kuvalohkossa."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly."],"Leave empty if the image is purely decorative.":["J\u00e4t\u00e4 tyhj\u00e4ksi, jos kyseess\u00e4 on vain kuvituskuva."],"Describe the purpose of the image":["Kuvaile t\u00e4m\u00e4n kuvan tarkoitus"],"Crop image to fill entire column":["Rajaa kuvaa t\u00e4ytt\u00e4m\u00e4\u00e4n koko sarakkeen"],"Write gallery caption\u2026":["Kirjoita gallerian kuvateksti..."],"Move image forward":["Siirr\u00e4 kuvaa eteenp\u00e4in"],"Move image backward":["Siirr\u00e4 kuvaa taaksep\u00e4in"],"Code is Poetry":["Koodi on runoutta"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing."],"Six.":["Kuusi."],"Five.":["Viisi."],"Four.":["Nelj\u00e4."],"Three.":["Kolme."],"Two.":["Kaksi."],"One.":["Yksi."],"section":["alue"],"row":["rivi"],"wrapper":["k\u00e4\u00e4re"],"container":["laatikko"],"A block that groups other blocks.":["Lohko, joka kokoaa muita lohkoja sis\u00e4lleen."],"Group":["Ryhm\u00e4"],"Learn more about embeds":["Lue lis\u00e4\u00e4 upotustavoista"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Liit\u00e4 sis\u00e4lt\u00f6linkki, jonka haluat n\u00e4kyv\u00e4n sivustolla."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Siirr\u00e4 kuva, valitse mediakirjastosta tai lis\u00e4\u00e4 URL-osoite."],"Tag Cloud Settings":["Avainsanapilven asetukset"],"- Select -":["- Valitse -"],"feed":["sy\u00f6te"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["N\u00e4yt\u00e4 kohteet mist\u00e4 RSS- tai Atom-sy\u00f6tteest\u00e4 tahansa."],"Max number of words in excerpt":["Sanojen maksimilukum\u00e4\u00e4r\u00e4 otteessa."],"Display excerpt":["N\u00e4yt\u00e4 ote"],"Display date":["N\u00e4yt\u00e4 p\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Display author":["N\u00e4yt\u00e4 kirjoittaja"],"RSS Settings":["RSS-asetukset"],"Edit RSS URL":["Muokkaa RSS-osoitetta"],"Use URL":["K\u00e4yt\u00e4 verkko-osoitetta."],"Enter URL here\u2026":["Lis\u00e4\u00e4 osoite t\u00e4\u00e4ll\u00e4..."],"find":["etsi"],"Help visitors find your content.":["Auta vierailijoita l\u00f6yt\u00e4m\u00e4\u00e4n sis\u00e4lt\u00f6si."],"Add button text\u2026":["Lis\u00e4\u00e4 painikkeen teksti..."],"Button text":["Painikkeen teksti"],"Optional placeholder\u2026":["Valinnainen paikanvaraaja..."],"Optional placeholder text":["Teksti valinnaiselle paikanvaraajalle"],"Add label\u2026":["Lis\u00e4\u00e4 tunnus"],"Label text":["Tunnuksen teksti"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["T\u00e4t\u00e4 lohkoa edelt\u00e4v\u00e4 sis\u00e4lt\u00f6 tulee n\u00e4kym\u00e4\u00e4n otteessa arkistosivullasi."],"Hide the excerpt on the full content page":["Piilota ote sivulla, jolla esitet\u00e4\u00e4n koko sis\u00e4lt\u00f6"],"The excerpt is visible.":["Ote on n\u00e4kyviss\u00e4."],"The excerpt is hidden.":["Ote on piilossa."],"archive":["arkisto"],"posts":["artikkelit"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Kalenterin\u00e4kym\u00e4 sivustosi artikkeleista"],"link":["linkki"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Aktivoi vierailijasi esitt\u00e4m\u00e4ll\u00e4 linkki painikkeena."],"Focal Point Picker":["Tarkennuspisteen valitsin"],"image %1$d of %2$d in gallery":["gallerian kuva %1$d \/ %2$d"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Upotettua sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 l\u00e4hteest\u00e4 %s ei ole mahdollista esikatsella muokkaimessa."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Pahoittelumme, t\u00e4t\u00e4 sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 ei ole mahdollista upottaa."],"Embed Amazon Kindle content.":["Upota sis\u00e4ltl\u00f6\u00e4 Amazon Kindlest\u00e4."],"ebook":["s\u00e4hk\u00f6kirja"],"block style\u0004Default":["Oletus"],"keyboard key\u0004Space":["V\u00e4lily\u00f6nti"],"keyboard key\u0004Backspace":["Askelpalautin"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Crowdsignalista (aikaisemmalta nimelt\u00e4\u00e4n Polldaddy)."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Sis\u00e4lt\u00f6..."],"button label\u0004Convert to link":["Muunna linkiksi"],"button label\u0004Try again":["Yrit\u00e4 uudelleen"],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Luo sis\u00e4lt\u00f6\u00e4, tallenna se sinulla ja muille avustajille uudelleen k\u00e4ytett\u00e4v\u00e4ksi sivullasi. P\u00e4ivit\u00e4 lohkoa ja muutokset tulevat k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n kaikkialla, miss\u00e4 sit\u00e4 k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n."],"This image has an empty alt attribute":["T\u00e4m\u00e4n kuvan alt-attribuutti on tyhj\u00e4"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["T\u00e4m\u00e4n kuvan alt-attribuutti on tyhj\u00e4; Tiedoston nimi on %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tyhj\u00e4 lohko; aloita kirjoittamaan tai sy\u00f6t\u00e4 kauttaviiva valitaksesi lohkon"],"Paragraph block":["Kappalelohko"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Aloita kirjoittaminen tai kirjoita \/ valitaksesi lohkon"],"Page Break":["Sivunvaihto"],"Stack on mobile":["Pinoa mobiililaitteella"],"movie":["videotiedosto"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Valitse video mediakirjastostasi tai siirr\u00e4 uusi tiedosto."],"Remove Poster Image":["Poista n\u00e4ytt\u00f6kuva"],"Playback Controls":["Toiston ohjaimet"],"Muted":["Vaimennettu"],"Video Settings":["Videoasetukset"],"Edit video":["Muokkaa videota"],"Write\u2026":["Kirjoita..."],"poetry":["runous"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Lis\u00e4\u00e4 runoutta. K\u00e4yt\u00e4 erityisi\u00e4 muotoiluja. Tai lainaa jonkin laulun sanoja."],"Verse":["S\u00e4e"],"New Column":["Uusi sarake"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["T\u00e4m\u00e4 lohko on vanhentunut. K\u00e4yt\u00e4 sen sijaan Sarakkeet-lohkoa, ole hyv\u00e4."],"Text Columns (deprecated)":["Tekstisarakkeet (vanhentunut)"],"Stripes":["Raidat"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Lis\u00e4\u00e4 taulukko"],"Fixed width table cells":["Kiinte\u00e4levyiset taulukon solut"],"Table Settings":["Taulukon asetukset"],"Edit table":["Muokkaa taulukkoa"],"Row Count":["Rivim\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Column Count":["Sarakem\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Delete Column":["Poista sarake"],"Add Column After":["Lis\u00e4\u00e4 sarake j\u00e4lkeen"],"Add Column Before":["Lis\u00e4\u00e4 sarake ennen"],"Delete Row":["Poista rivi"],"Add Row After":["Lis\u00e4\u00e4 rivi j\u00e4lkeen"],"Add Row Before":["Lis\u00e4\u00e4 rivi ennen"],"Write subheading\u2026":["Kirjoita alaotsikko..."],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["T\u00e4m\u00e4 lohko on vanhentunut. K\u00e4yt\u00e4 Tekstikappale-lohkoa sen sijaan, ole hyv\u00e4."],"Subheading (deprecated)":["Alaotsikko (vanhentunut)"],"Height in pixels":["Korkeus pikselein\u00e4"],"Spacer Settings":["V\u00e4lityksen asetukset"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Lis\u00e4\u00e4 tyhj\u00e4\u00e4 lohkojen v\u00e4liin ja muokkaa sen korkeutta"],"Spacer":["V\u00e4listys"],"Write shortcode here\u2026":["Lis\u00e4\u00e4 lyhytkoodi t\u00e4h\u00e4n...."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Lis\u00e4\u00e4 muokattuja elementtej\u00e4 WordPressin lyhytkoodeilla."],"Shortcode":["Lyhytkoodi"],"Dots":["Pisteet"],"Wide Line":["Leve\u00e4 viiva"],"divider":["erottaja"],"horizontal-line":["vaakaviiva"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Erottele lohkot vaakaviivan avulla."],"Separator":["Erottaja"],"block style\u0004Large":["Suuri"],"blockquote":["lainaus"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Korosta lainausta visuaalisesti. \"Hyv\u00e4 sitaatti on timantti mielev\u00e4n miehen sormeen, mutta kivi tyhm\u00e4n kouraan.\" \u2014 Joseph Roux"],"Solid Color":["Yksiv\u00e4rinen"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Painota tekstiss\u00e4si esiintyv\u00e4\u00e4 lainausta visuaalisesti. "],"Pullquote":["Nosto"],"Main Color":["P\u00e4\u00e4v\u00e4ri"],"Write citation\u2026":["Kirjoita sitaatti"],"Write quote\u2026":["Kirjoita lainaus"],"Write preformatted text\u2026":["Kirjoita esimuotoilua teksti\u00e4..."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Lis\u00e4\u00e4 teksti\u00e4, jonka merkkien v\u00e4lit ja sarkaimet s\u00e4ilyv\u00e4t ennallaan."],"text":["teksti"],"Start with the building block of all narrative.":["Aloita kaiken kerronnan perusaineksella."],"Drop Cap":["Anfangi"],"Text Settings":["Tekstin asetukset"],"Toggle to show a large initial letter.":["N\u00e4yt\u00e4\/piilota suuri alkukirjain"],"Showing large initial letter.":["Iso alkukirjain k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4."],"pagination":["sivutus"],"next page":["seuraava sivu"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Hajauta sis\u00e4lt\u00f6si useammalle sivulle."],"block name\u0004More":["Lis\u00e4\u00e4"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Sivustosi ei tue t\u00e4t\u00e4 lohkoa."],"Unrecognized Block":["Tunnistamaton lohko"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Sivustosi ei tue lohkoa \"%s\". Voit j\u00e4tt\u00e4\u00e4 lohkon paikoilleen tai poistaa sen kokonaan."],"Keep as HTML":["S\u00e4ilyt\u00e4 HTML-muotoilu"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Sivustosi ei tue lohkoa \"%s\". Voit j\u00e4tt\u00e4\u00e4 lohkon paikoilleen, muuntaa sen sis\u00e4kk\u00f6n mukautetuksi HTML-lohkoksi, tai poistaa sen kokonaan."],"Media area":["Media-alue"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Luo monipuolisempi asetelma laittamalla media ja sanat rinnakkain."],"Media & Text":["Media ja teksti"],"Media & Text Settings":["Median ja tekstin asetukset"],"Show media on right":["N\u00e4yt\u00e4 media oikealla"],"Show media on left":["N\u00e4yt\u00e4 media vasemmalla"],"Write list\u2026":["Kirjoita luettelo..."],"Indent list item":["Sisenn\u00e4 luettelon nimike"],"Outdent list item":["Poista luettelon nimikkeen sisennys"],"Convert to ordered list":["Muunna j\u00e4rjestetyksi luetteloksi"],"Convert to unordered list":["Muunna j\u00e4rjest\u00e4m\u00e4tt\u00f6m\u00e4ksi luetteloksi"],"numbered list":["numeroitu luettelo"],"Create a bulleted or numbered list.":["Luo j\u00e4rjest\u00e4m\u00e4t\u00f6n tai numeroitu luettelo"],"recent posts":["tuoreimmat artikkelit"],"Display a list of your most recent posts.":["N\u00e4yt\u00e4 lista tuoreimmista artikkeleista."],"Latest Posts":["Uusimmat artikkelit"],"Display post date":["N\u00e4yt\u00e4 julkaisup\u00e4iv\u00e4"],"recent comments":["tuoreet kommentit"],"Display a list of your most recent comments.":["N\u00e4yt\u00e4 lista tuoreimmista kommenteista."],"Latest Comments":["Uusimmat kommentit"],"Number of Comments":["Kommenttien m\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Display Excerpt":["N\u00e4yt\u00e4 ote"],"Display Date":["N\u00e4yt\u00e4 p\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Display Avatar":["N\u00e4yt\u00e4 avatar-kuva"],"Latest Comments Settings":["Asetukset uusimmille kommenteille"],"photo":["valokuva"],"Insert an image to make a visual statement.":["Tee n\u00e4kyv\u00e4 kannanotto, lis\u00e4\u00e4 kuva. "],"Image Dimensions":["Kuvan koko"],"Alt Text (Alternative Text)":["Alt-teksti"],"Image Settings":["Kuva-asetukset"],"Edit image":["Muokkaa kuvaa"],"Write HTML\u2026":["Kirjoita HTML:\u00e4\u00e4..."],"embed":["upota"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Lis\u00e4\u00e4 mukautettua HTML-koodia ja esikatsele sit\u00e4 samalla kun muokkaat sit\u00e4."],"subtitle":["alaotsikko"],"title":["otsikko"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Luo uusia osioita ja j\u00e4rjestele sis\u00e4lt\u00f6\u00e4si auttaaksesi vierailijoita (ja hakukoneita) paremmin hahmottamaan sis\u00e4lt\u00f6si rakenteen."],"Heading":["Otsikko"],"Heading %d":["Otsikko %d"],"Write heading\u2026":["Kirjoita otsikko..."],"Level":["Taso"],"Heading Settings":["Otsikon asetukset"],"photos":["valokuvat"],"images":["kuvat"],"Display multiple images in a rich gallery.":["N\u00e4yt\u00e4 lukuisia kuvia monimuotoisena galleriana"],"Crop Images":["Rajaa kuvia"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Raahaa kuvia, siirr\u00e4 uusia tai valitse tiedostoja mediakirjastostasi.,"],"Thumbnails are not cropped.":["Pienoiskuvia ei rajata."],"Thumbnails are cropped to align.":["Pienoiskuvat rajataan tasaamaan."],"Show download button":["N\u00e4yt\u00e4 latauspainike"],"Download button settings":["Latauspainikkeen asetukset"],"Text link settings":["Tekstilinkin asetukset"],"button label\u0004Download":["Lataa"],"pdf":["pdf"],"document":["asiakirja"],"Add a link to a downloadable file.":["Lis\u00e4\u00e4 linkki ladattavalle tiedostolle."],"Copy URL":["Kopioi verkko-osoite"],"Write file name\u2026":["Kirjoita tiedoston nimi..."],"Edit file":["Muokkaa tiedostoa"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Lis\u00e4\u00e4 lohko joka esitt\u00e4\u00e4 ulkopuoliselta sivustolta, kuten Twitter, Instagram tai YouTube, tuotua sis\u00e4lt\u00f6\u00e4."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Upota videoita, kuvia, tweetej\u00e4, \u00e4\u00e4nt\u00e4 ja muuta sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 ulkoisista l\u00e4hteist\u00e4."],"block title\u0004Embed":["Upota"],"Embedded content from %s":["Upotettua sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 palvelusta %s"],"button label\u0004Embed":["Upota"],"Enter URL to embed here\u2026":["Kirjoita verkko-osoite upottaaksesi sis\u00e4lt\u00f6\u00e4..."],"%s URL":["%s verkko-osoite"],"Embedding\u2026":["Upotetaan..."],"Resize for smaller devices":["Muokkaa kokoa pienempi\u00e4 ruutuja varten"],"Media Settings":["Media-asetukset"],"Edit URL":["Muokkaa verkko-osoitetta"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["T\u00e4m\u00e4 upotettu sis\u00e4lt\u00f6 ei v\u00e4ltt\u00e4m\u00e4tt\u00e4 s\u00e4ilyt\u00e4 mittasuhdettaan kun selaimen kokoa muutetaan."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["T\u00e4m\u00e4 upotettu sis\u00e4lt\u00f6 s\u00e4ilytt\u00e4\u00e4 mittasuhteensa kun selaimen kokoa muutetaan."],"Embed a WordPress.tv video.":["Upota WordPress.tv-video."],"Embed a VideoPress video.":["Upota VideoPress-video."],"Embed a Tumblr post.":["Upota Tumblr-artikkeli."],"Embed a TED video.":["Upota TED-video."],"Embed Speaker Deck content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Speaker Deckist\u00e4."],"Embed SmugMug content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 SmugMugista."],"Embed Slideshare content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Slidesharesta."],"Embed Scribd content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Scribdist\u00e4."],"Embed Screencast content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Screencastista."],"Embed ReverbNation content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 ReverbNationista."],"Embed a Reddit thread.":["Upota Reddit-ketju."],"Embed Polldaddy content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Polldaddyst\u00e4."],"Embed Mixcloud content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Mixcloudista."],"Embed Meetup.com content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Meetup.comista."],"Embed Kickstarter content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Kickstarterista."],"Embed Issuu content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Issuusta."],"Embed Imgur content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Imgur:sta."],"Embed Hulu content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Hulusta."],"Embed a Dailymotion video.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Dailymotionista."],"Embed CollegeHumor content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 CollegeHumorista."],"Embed Cloudup content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Cloudupista."],"Embed an Animoto video.":["Upota video Animotosta."],"Embed a Vimeo video.":["Upota video Vimeosta."],"Embed Flickr content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Flickr:st\u00e4."],"Embed Spotify content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Spotifysta."],"Embed SoundCloud content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 SoundCloudista."],"audio":["\u00e4\u00e4ni"],"blog":["blogi"],"post":["artikkeli"],"Embed an Instagram post.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Instagramista."],"image":["kuva"],"Embed a Facebook post.":["Upota Facebook-artikkeli."],"Embed a YouTube video.":["Upota video YouTubesta."],"video":["video"],"music":["musiikki"],"Embed a tweet.":["Upota tweet."],"Write title\u2026":["Kirjoita otsikko..."],"Background Opacity":["Taustan l\u00e4pin\u00e4kyvyys"],"Overlay Color":["Kerroksen v\u00e4ri"],"Overlay":["Kerros"],"Fixed Background":["Kiinte\u00e4 tausta"],"Border Settings":["Kehyksen asetukset"],"Edit media":["Muokkaa mediaa"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Lis\u00e4\u00e4 video tai kuva, jonka p\u00e4\u00e4ll\u00e4 on tekstikansi \u2013 toimii erinomaisesti otsakkeiden kanssa."],"Cover":["Kansi"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Lis\u00e4\u00e4 lohko, joka esitt\u00e4\u00e4 sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 useissa sarakkeissa. Sen j\u00e4lkeen voit lis\u00e4t\u00e4 niihin mit\u00e4 tahansa haluamiasi sis\u00e4lt\u00f6lohkoja."],"A single column within a columns block.":["Lis\u00e4\u00e4 yksitt\u00e4inen sarake sarakelohkoon."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Esit\u00e4 koodiesimerkkej\u00e4, jotka s\u00e4ilytt\u00e4v\u00e4t sisennykset."],"Write code\u2026":["Kirjoita koodia..."],"Use the classic WordPress editor.":["K\u00e4yt\u00e4 perinteist\u00e4 WordPressin muokkainta."],"block title\u0004Classic":["Klassinen"],"Classic":["Klassinen"],"button to expand options\u0004More":["Lis\u00e4\u00e4"],"Display a list of all categories.":["Listaa kaikki kategoriat."],"Show Hierarchy":["N\u00e4yt\u00e4 hierarkia"],"Categories Settings":["Kategoria-asetukset"],"Outline":["Yhteenveto"],"Button":["Painike"],"Color Settings":["V\u00e4riasetukset"],"Add text\u2026":["Lis\u00e4\u00e4 teksti\u00e4..."],"Reusable Block: %s":["Uudelleenk\u00e4ytett\u00e4v\u00e4 lohko: %s"],"Reusable Block":["Uudelleenk\u00e4ytett\u00e4v\u00e4 lohko"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Lohko on poistettu tai se ei ole saatavilla."],"Embed a simple audio player.":["Upota yksinkertainen \u00e4\u00e4nentoistaja."],"Write caption\u2026":["Kirjoita teksti..."],"Audio Settings":["\u00c4\u00e4niasetukset"],"Edit audio":["Muokkaa \u00e4\u00e4nt\u00e4"],"Display a monthly archive of your posts.":["N\u00e4yt\u00e4 kuukausittainen arkisto artikkeleistasi."],"Show Post Counts":["N\u00e4yt\u00e4 artikkelien lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Archives Settings":["Arkiston asetukset"],"Link settings":["Linkin asetukset"],"Copied!":["Kopioitu!"],"Replace image":["Korvaa kuva"],"Number of items":["Kohteiden lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Reset":["Nollaa"],"Gallery":["Galleria"],"Custom HTML":["HTML"],"Image Size":["Kuvan koko"],"(Untitled)":["(Ei otsikkoa)"],"Read more":["Lue lis\u00e4\u00e4"],"Embed a WordPress post.":["Upota WordPress-artikkeli."],"Taxonomy":["Taksonomia"],"Color":["V\u00e4ri"],"Link CSS Class":["Linkin CSS-luokka"],"editor button\u0004Left to right":["Vasemmalta oikealle"],"Select Poster Image":["Valitse ruutukaappaus"],"Poster Image":["Ruutukaappaus"],"Autoplay":["Soita automaattisesti"],"Metadata":["Metadata"],"Auto":["Automaattinen"],"File":["Tiedosto"],"Page break":["Sivunvaihto"],"bullet list":["j\u00e4rjest\u00e4m\u00e4t\u00f6n luettelo"],"Table":["Taulukko"],"A cloud of your most used tags.":["Avainsanapilvi k\u00e4ytetyimmist\u00e4 avainsanoista."],"Video":["Video"],"Audio":["\u00c4\u00e4ni"],"Columns":["Sarakkeet"],"Gallery Settings":["Gallerian asetukset"],"Media File":["Mediatiedosto"],"Attachment Page":["Liitteen sivu"],"Link To":["Linkin kohde"],"Insert Media":["Lis\u00e4\u00e4 media"],"Background Color":["Taustav\u00e4ri"],"Text Color":["Tekstin v\u00e4ri"],"Remove image":["Poista kuva"],"Link":["Linkki"],"Preload":["Esilataus"],"Open in New Tab":["Avaa uudessa v\u00e4lilehdess\u00e4"],"Image":["Kuva"],"Quote":["Lainaus"],"Remove link":["Poista linkki"],"Insert link":["Lis\u00e4\u00e4 linkki"],"Link Rel":["Linkin rel"],"Loop":["Silmukka"],"List":["Lista"],"Dimensions":["Mitat"],"Name:":["Nimi:"],"ordered list":["numeroitu luettelo"],"Code":["Koodi"],"Preformatted":["Esimuotoiltu"],"Paragraph":["Kappale"],"Column":["Sarake"],"Tag Cloud":["Avainsanapilvi"],"Calendar":["Kalenteri"],"Display as Dropdown":["N\u00e4yt\u00e4 alasvetovalikkona"],"Show post counts":["N\u00e4yt\u00e4 artikkeleiden lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"],"HTML":["Koodi"],"Default":["Oletus"],"Height":["Korkeus"],"Edit link":["Muokkaa linkki\u00e4"],"Width":["Leveys"],"(no title)":["(ei otsikkoa)"],"Version":["Versio"],"Search":["Etsi"],"Archives":["Arkistot"],"Preview":["Esikatsele"],"RSS":["RSS"],"None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"Categories":["Kategoriat"],"Save":["Tallenna"],"Edit":["Muokkaa"],"URL":["URL"],"No posts found.":["Artikkeleita ei l\u00f6ytynyt."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}